哥迪奧拿咪同摩連奴一樣殺死晒d10號仔，有乜好崇拜？

踢兩翼，中間又係塞實晒，只係主攻d同主守d既分別

如果你本身冇乜所謂，甚至跟下風既，唔介意10唔10號，當然冇問題
倒返轉，如果你會覺得好可惜冇晒10號仔，甚至會喜歡10號仔既踢法，但係又話好尊敬哥迪奧拿或者摩佬，我就難以理解

大衛斯華唔算咩？

睇多d波先啦，成日睇果幾個聯賽

小白 Bwa Cwa kdb稍為做埋6號位嘅工作都叫俾人殺死咩

雲加都殺死了奧斯爾

難分真與假

你有幾可聽到施丹以前要周圍走配合兩邊既策劃同埋經常做其他人既工作？你睇慣打雜就另外自己開個post講啦

依家邊有純粹踢一個位嘅人
跟唔上時代就自然淘汰架啦

個post重點講緊乜你都未明就學人派膠

其實拖舟成日去左邊踢波恰人地隻右閘......

仲重點係咩 唔用10號位就唔得？

佢係皇馬有時係咁，但係國家隊同祖唔係咁，而且佢係主宰左成隊波既攻勢點樣做同埋個節奏，唔係跟上跟落做打雜，亦唔係好似某d所謂10號咁跟返兩翼點造波而去配合，倒返轉，正常既10號仔應該係帶領攻勢同節奏，亦係要其他隊友配合佢，唔係佢去配合人，施丹因為有返咁上下身材，所以有陣時會幫下手搶下波咁解，踢得再典型10號d既係列基美，主要就係做控制節奏，創造，遠射，長短轉，有時會合作幫手打下撞牆

咁唔鍾意10號仔，而鍾意哥迪奧拿係冇問題，我從一開始都係咁表達，宜家唔係拗緊潮流，你愛潮流請上多d網睇多d電視，無謂入黎浪費時間，我係講俾所有人聽

殺咩死十號仔
你要講嘅
咁打442 433都好難放置一個攻中喺度
呢啲陣式又唔係佢兩個打先

甚至你要講嗰種enganche嘅攻中
Riquelme退休之後你都搵唔到啦
仲有一個智利Valdivia都到掛靴年齡啦 同埋都無乜出過歐洲 啲人又當佢二流

你講以前拖舟 又或者而家Ozil
都唔會企死喺中間拎波派
反而最接近傳統攻中嗰個而家係美斯
佢拎波就多數中間突破傳送射波大包圍
但佢係特例來啦

又或者意大利九號半 咪一樣絕跡咁滯

姐係鐘意10號位 就唔可以鐘意哥狄奧拿？

你話企死渣，我冇咁講過呀

咁我依家就係講緊
10號球員太容易比防守針對
你將球隊嘅Playmaking duties都放喺個十號仔度
人哋一封死你 咪運作唔到

尤其是而家聯防咁犀利
十號仔絕跡係自然而然
Playmaking嘅職責落喺第啲位置好正常啫
你賴哥狗？

冇話可唔可以，可以乜都鍾意添，但如果好鍾意同好希望10號踢法可以繼續有多d既話又的確唔可以希望兩翼踢法橫行，始終興一樣就好難興另一樣，而且兩翼踢法比較保險同易組成，亦唔需要有人係好天才就搞得掂
我純粹係個邏輯上咁講姐，明就明，唔明就無謂浪費時間係我個post度啦，無謂搞到自己變左d泡菜咁，有潮流跟仲要夾硬贏到盡

其實你講呢個問題，主要係講緊你果隊波既配合成點同埋你個10號仔有幾高質，此問題，從來冇乜點發生過係全盛期既馬勒當拿，施丹同列基美身上，其實真正問題都仲係：
第一：呢個世界本身唔易出產咁多高質10號仔
第二：唔係隊隊球會都有足夠資源會買入或訓練出10號仔既好拍檔(唔講國家隊住，其實我覺得10號仔係最有利國家隊踢世界賽)
第三：球員轉會及引退影響比起C朗及美斯果種球員更大
第四：傷病影響極大
其實我好相信10號仔踢法其實係剋得死兩翼，以前施丹都做過，不論係鑽石型442定4312都係最皇道最有娛樂性既陣式，問題係現代足球，教大會既教練要好快交到功課，佢地冇膽再花時間試野，搞到9成踢到10號既人宜家局住轉晒型，有身材同體能既變中場打雜，有d速度既就變翼鋒，有d射術既就變輔鋒甚至前鋒，中間永遠得返遠射打雜同埋防守工兵

10號仔個位，危險係人都知，問題都係佢夠唔夠叻，有冇配合同個領隊信唔信佢同埋個戰術，你睇C朗同美斯一返國家隊，冇左個默契咪得返唔夠七成巧力，倒返轉你叫佢返國家隊主導球隊就即刻做唔黎，因為佢地長期係球賽有默契之餘仲主要係長期係一兩忽邊線位置做專家，而唔係真正主導整隊波既攻勢

本身就廢既垃圾

有更好嘅打法自然無人用舊打法
依家走去怪人地只係用好野唔用舊野

你算吧啦，係好野自然有人用架啦，如果10號仔係實用嘅話，就算哥狗摩自己果套點勁，都會一樣有人用10號仔

簡單黎講其實依家世界盃係好悶, 成班冇默契既人係到踢而又冇人組織

10號仔係實用, 唔係冇人用, 係冇人可用

踢翼亦唔係更好既踢法, 只係更即食既踢法